中國商務部發言人：這是一場鬥爭，我們必須堅決鬥爭

＃反擊貿易戰＃【商務部發言人：這是一場鬥爭，我們必須堅決鬥爭】商務部新聞發言人高峰6日在吹風會上表示，這是單邊主義和多邊主義之間的一場鬥爭，是保護主義和自由貿易之間的一場鬥爭。如果多邊主義和自由貿易受到威脅，經濟全球化的進程遭到破壞，整個世界經濟復甦都會受到嚴重威脅，這既不利於中國的核心利益，更不利於全球的共同利益。面臨這樣的重大問題，我們必須堅決鬥爭

喺就快啲出反擊清單，唔好得個講字

中國人鬥自己人就叻
向外鬥？哈哈
老毛都笑出聲

【商務部：如果美公佈新增千億美元徵稅產品清單，中方將毫不猶豫，立刻進行大力度反擊】商務部新聞發言人高峰6日在吹風會上表示，美方行為十分無理，美方嚴重錯判了形勢，採取了極其錯誤的行動，這種行動的結果就是“搬起石頭砸自己的腳”。如果美方公佈新增1000億美元徵稅產品清單，中方已經做好充分準備，將毫不猶豫，立刻進行大力度反擊。（新華視點）

商務部併入咗口交部?
啲口吻咁僟口交部嘅

佢講緊乜
自由貿易咁都講得出

講了等於無講！

出兵啦

就快講到自己係民選政府咁，冇公義＝有公義有自由

果然戰爭＝和平

咪撚得個講字啦屌你
做啦! 望!

口吻愈來愈似文革

永遠唔講自己入世貿的承諾

保護主義唔好

中國開放左銀行電訊保險業未?

請問支那入世貿咁多年履行咗幾多承諾？
入世貿咁多年就攞足咁多年著數
左抄右抄偷人技術

廢淡支持終止與美帝交易

打老美啦

恐怖份子堅決反恐